黎緊四月去NZ WH

唔知有冇人一樣呢？可以交流下

想去，但爆晒quota未

係Christchurch揮手

年年四月一開始報名就即刻爆quota la. 但其實你捕住 好易就搶到quota c兄加油

生活如何

如果冇車牌係咪好唔方便？

係Wellington